# Equipo

git fetch: leer todas las ramas de los demas miembros del equipo
<<<<<<< HEAD

Comentarios karen

Hola a todas!

MARIELA

La función git branch crea una rama nueva e indica las ramas que existen.

##thaliachallenge 

Me oyen? 
Me escuchan?



MARIELA

Funcion git branch funciona para ver las ramas existentes o crear una 


# HERRAMIENTAS DE ANALISIS DE DATOS
[Descripcion Python](./Python.txt)
[Descripcion Hadoop](./DescipcionHadoop.txt)
[Descripcion SAS](./DescripcionSAS.txt)
[Descripcion R](./archivo_r.txt)
[Descripcion Spark](./archivo_spark.txt)
